有冇人覺得男人成日扭扭擰擰真係好on9？

男人好有個句講個句啦
都唔知成日好似黎M咁 發脾氣唔出聲
問佢咩事就係咁扭扭擰擰 成個女人咁
以為得女人先會咁 男人做到咁真係好柒
原來原本成班人係打算食A 餐廳 之後改變左主意食B 餐廳
之後就全程唔出聲
最後想同你講
女就話氹姐
男人話撚知你

有冇巴打識到d 人都係咁

應該0仔嚟
試吓屌到佢聽聽話話

可能佢冇j j eat 唔開針

問佢係咪嬲又話唔係
但成日黑口黑面又講晦氣說話

遷就你就話我扭扭擰擰！
暗示咗比你聽又估唔到你咁蠢聽唔明！
無乜野想講就話鳩我發脾氣！
利申：巴+鐘意就人

似小氣撚多d
男人老狗咁小氣

呢啲關性別咩事

中學試過都係轉餐廳
不過條傻鳩唔係唔出聲，
而係一路去一路口噏噏單單打打，
未見過人可以小氣到咁

香港做男仔真係辛苦

咪係 香港做男人要做聖人

最弱智就係話人小器 最自相矛盾

你咁撚大方點解又要話鳩人小器？
講到尾 你自己都係小器

朋友？ 當人朋友又會拎佢上連登講？ 講到尾你依種人又係虛偽撚嚟

我發現香港真係特別戇鳩 性別定型到一個點

呢啲叫死那型

唔係

成篇文邊到出現過朋友呢隻字

女人咁樣都好on9

哦 ? 哎喲 原來唔係frd呀 ?

「咁你都幾唔大方架喎 , 同個唔熟既人同枱食飯仲要同人地斤斤計較 ? 好小器呀你。

同埋， 你個人都幾唔細心架喎， 同人地唔熟， 又唔慢慢有耐性同人地溝通下先 ? 你唔識遷就人地架 ? 做男人咁唔包容架咩 ? 你好大男人呀。 」

事主係咪出現了

好明顯佢之前比人話過之後上後嬲嬲豬

今次係餐廳驚現on9仔
等睇互爆